Q0: {What is the way things are?}
>Q1: {What about Susie?}
>>Q1.1: {What does Susie do?}
>>A1.1a: Susie lifts the lid of the abandoned teapot
>>A1.1b: and swirls the water.
>>Q2: {What happens with the teapot after Susie swirls the water?}
>>>A2: The teabag sloshes against the sides. 
>>>Q3: {What about the tea?}
>>>>A3: The tea is cold and bitter, 
>>>>Q4: {Does Susie mind the tea being cold and bitter?}
>>>>>A4: but Susie doesn’t mind 
>>>>>Q5: {Why does she not mind?}
>>>>>>A5a: because her landlady, Mrs Simpson, normally reuses tea bags. 
>>>>>>A5b: Usually, by the time Susie gets home, the tea mostly tastes of chlorine. 
>>Q1.2: {What does Susie do next?}
>>>A1.2a: As she checks Mrs Simpson’s calendar, 
>>>A1.2b: Susie rubs the place where the elastic cap from work scrunched all day. 
>>>Q6: {What does Susie find in the calender?} 
>>>>A6: A play. 
>>>Q7: {What does the place where the elastic cap from work scrunched all day feel like?}
>>>>A7: The skin feels puckered and soft, like white and wrinkly fingertips in the bath. 
>>>>Q8: {What does Susie's skin feeling puckered and soft make Susie think of?}
>>>>>A8: Her mother used to read beside the clawfoot bathtub her father imported from England. 
>>>>>Q9: {What did Susie do when her mother read beside the bathtub?}
>>>>>>A9: Susie—who wasn’t a Susie at all then—would tuck her chin over the edge of the tub and listen. 
>>>>>>Q10: {What would happen after Susie listened for a while?}
>>>>>>>A10a: The water would go cold. 
>>>>>>>A10b: Her skin would loose and crinkle.
>Q11: {What about Mrs Simpson?}
>>Q12: {What does Mrs Simpson do?}
>>A12: Mrs Simpson only makes fresh tea for Mr Johnson next door. 
>>Q13: {What about the fresh tea Mrs Simpson makes for Mr Johnson?}	
>>>A13: One cup still contains a moss-smoke slick of whiskey. 
>>Q1.3: {What does Susie do next?}
>>>A1.3a: Susie wipes the rim of the cup with her sleeve 
>>>A1.3b: then pours herself some tea. 
>>>Q14: {Can Susie taste the whiskey?}
>>>>A14a: The whiskey is too dilute to be warm 
>>>>A14b: but it’s nice to know it’s there. 
>>Q1.4: {What does Susie do next?}
>>>A1.4a: In the kitchen window, she sees the red elastic mark below her hairline. 
>>>A1.4b: She suppresses a sigh 
>>>A1.4c: and the air sits heavy in her chest. 
>>>Q15: {Wow does Susie feel about the air sitting heavy in her chest?}
>>>>A15: Susie has a knack for ignoring discomfit. 
>>>>Q16: {What about Susie's knack for ignoring discomfit?}
>>>>>A16a: It comes in handy at the factory. 
>>>>>A16b: She felt an itch that morning 
>>>>>A16c: but didn’t scratch it until after her shift had ended. 
>>>>>Q17: {What does Susie do before every shift at the factory?}
>>>>>>A17: She scrubs her face pink before each shift. 
>>>>>>Q18: {Why does she scrub her face pink?}
>>>>>>>A18: A single flake of dead skin can ruin a microchip.  
>>>>>>>Q19: {What about the factory?}
>>>>>>>>A19: But the factory is also vacuum-dry 
>>>>>>>>Q20: {Wow does the factory being vacuum-dry affect Susie?} 
>>>>>>>>>A21: and she has to moisturise often. 
>>>>>>>>>Q22: {Wow does she moisturise?}
>>>>>>>>>>A22: She can only afford sunflower oil. 
>>>>>>>>>>Q23: {What is a consequence of using sunflower oil to moisturise?}
>>>>>>>>>>>A23: For the whole day, she breathes the bitter staleness of cooking oil trapped behind the mask. 
>>>>>>>>>>>Q24: {How does breathing bitter staleness of cooking oil affect Susie?}
>>>>>>>>>>>>A24a: Her tongue is always wool. 
>>>>>>>>>>>>A24b: In the dust-free factory, her mouth fills with the rat-grey feel of it. 
>>Q1.5: {What does Susie do next}
>>>A1.5: She swallows the tea. 
>>>Q25: {What about Mrs Simpson plans?}	
>>>>A25: Even if it’s a matinee, Mr Johnson will insist on dinner. 
>>>>Q26: {Who will pay for the dinner Mr Johnson will insist on?}
>>>>>A26: Mrs Simpson will pay.
>>Q1.6: {What does Susie do next?}
>>>A1.6a: Susie climbs the stairs to Mrs Simpson’s room 
>>>A1.6b: and tries the door. 
>>>Q27: {What about the door to Mrs Simpson's room?}
>>>>A27: It’s locked. 
>>>>Q28: {What does Susie do about the locked door?}
>>>>>A28: In the shower room Susie shares with the taxi driver she’s never met, she finds hairpins strewn around the sink. 
>>>>>Q29: {Where do the hairpins come from?}
>>>>>>A29: She’s not sure if they are Mrs Simpson’s or if the taxi driver has female guests. 
>>>>>>Q30: {What about guests?}
>>>>>>>A30: Guests aren’t allowed, of course, 
>>>>>>>Q31: {Does Susie think the taxi driver has guests that are not allowed?}
>>>>>>>>A31: but Susie doesn’t know enough about the taxi driver to know if he’s the type to flaunt the rules.
>>Q1.7: {What does Susie do next?}
>>>A1.7: She picks the lock to Mrs Simpson’s room. 
>>>Q32: {Has Susie been to Mrs Simpson's room before?}
>>>>A32: Susie’s in there every week to clean, 
>>>>Q32: {Is Susie alone in Mrs Simpon's room when she is in there to clean?}
>>>>>A32: but only under Mrs Simpson’s watchful eye. 
>>>>>Q33: {Why was Susie always watched by Mrs Simpson?}
>>>>>>A33a: Mrs Simpson doesn’t trust people. 
>>>>>>A33b: She especially doesn’t trust immigrants. 
>>>>>>Q34: {How does Mrs Simpson's distrust towards immigrants relate to Susie?} 
>>>>>>>A34: Susie wonders why Mrs Simpson decided to live with two 
>>>>>>>Q35: {Who is the other immigrant?}
>>>>>>>>A35: (Susie knows the taxi driver is an immigrant 
>>>>>>>>Q36: {Why does Susie know the taxi driver is an immigrant?}
>>>>>>>>>A36: because Mrs Simpson often says: ‘Oh, I suppose you two are exceptions to the rule’, 
>>>>>>>>>Q37: {What is the rule?}
>>>>>>>>>>A37: the rule being that immigrants impact everything in Mrs Simpson’s life and society and the country negatively).
>>>>>>>>>>Q38: {What is Mrs Simpson's reason to choose immigrants as tennants?}
>>>>>>>>>>>A38a: Susie suspects it has something to do with the small rooms and the black mould that spots the wallpaper. 
>>>>>>>>>>>A38b: Also, in her interview for the room, Mrs Simpson clearly stated she was looking for someone who works during the day. 
>>>>>>>>>>>Q39: {Why was Mrs Simpson looking for someone who works during the day?}
>>>>>>>>>>>>A39a: She already had someone who worked during the night. 
>>>>>>>>>>>>A39b: If she fell and broke her hip at midnight, she needed to know she could rely on the person to be in. 
>>>>>>>>>>>>Q40: {What does Susie think about Mrs Simpson needing to rely on the person to be in at midnight?}
>>>>>>>>>>>>>A40: Susie thinks this sort of responsibility might put people off.
>>>Q41: {What about Mrs Simpson's room?} 
>>>>A41a: Like the factory, Mrs Simpson’s room tries hard to be dust-free and clean, 
>>>>A41b: but it smells of urine. 
>>>>Q42: {Why does the room smell of urine?}
>>>>>A42: Susie suspects Mrs Simpson wets the bed and doesn’t know. 
>>>>>Q43: {What about going to the bathroom at the factory?}
>>>>>>Q43.1: {What about Susie and going to the bathroom?}
>>>>>>>A43.1: Susie can go a whole twelve-hour shift without the bathroom. 
>>>>>>Q43.2: {What about Susie's co-workers?}
>>>>>>>A43.2: Some of the others use plastic bottles under the conveyor belt and inside their suits. 
>>>>>>>Q44: {Why do Susie's co-workes use plastic bottles?}
>>>>>>>>A44a: The company allows for five-minute breaks every three hours, 
>>>>>>>>A44b: but it takes longer than that just to come back through decontamination.
>>Q1.8: {What does Susie do next}
>>>A1.8: Susie hangs her towel on the radiator, curling her fingers around the warm bars. 
>>>Q45: {What does Susie see?}
>>>>A45a: Along the shelves are glass jars of coloured salts, 
>>>>A45b: and powders, 
>>>>A45c: and liquids. 
>>>>Q46: {What does she do with those jars?}
>>>>>A46: She opens a jar and inhales. 
>>>>>Q47: {What does Susie smell as she opens a jar?}
>>>>>>A47: Lavender. 
>>>>>>Q48: {What does the smell of Lavender make Susie think of?}
>>>>>>>A48: She remembers her mother’s long dark hair, the thin stripes of grey. 
>>>>>>>Q49: {What happens when Susie touches the jar's contents?}
>>>>>>>>A49: The flat crystals dissolve into oil that disappears in her dry palms. 
>>>>Q46: {What does Susie do with those jars?} 
>>>>>A46a: She sprinkles some into the water. 
>>>>>A46b: Not as many as she would like, but some. 
>>Q1.9: {What does Susie do next} 
>>>A1.9: She presses her nose to the clean towels stacked on the shelf. 
>>>Q47: {what does Susie smell when she presses her nose to the clean towels?}
>>>>A47: Washing powder and sunshine. 
>>>>Q48: {What does the smell make Susie think of?}
>>>>>A48: Her own towel smells of old socks and the unwashed skin scent that leaks under the door of the taxi driver’s room.
>>Q1.10: {What does Susie do next} 
>>>A1.10: She waves her hands through the steam of the running tap. 
>>>Q49: {What does the steam of the running tap make her think of?}
>>>>A49: In the factory, the conveyor belts move with constant speed, greased silent. 
>>>>Q50: {What is the consequence of this constant speed while being silent?}
>>>>>A50a: If she’s thinking of something else, like the seamless way her mother poured tea or her father’s whiskers above her mother’s delicate cups, she will think the belt has stopped. 
>>>>>A50b: She will think the microchips are standing still 
>>>>>A50c: and the only sound is her circling, oily breath. 
>>>>>Q51: {What happens when Susie does think of something else?}
>>>>>>A51a: Then she’ll hear the sticky peel of a defect from further along the belt 
>>>>>>A51b: and she’ll remember where she is.
>>Q1.11: {What does Susie do next} 
>>>A1.11a: She slips into the water. 
>>>A1.11b: She inhales. 
>>>A1.11c: She prepares for the lavender memory of her mother’s cheek against her forehead. 
>>>Q52: {Does Susie remember the lavender memory of her mother's cheek agains her forehead?}
>>>>A52: But all she smells is chlorine and the wet-dogness of her towel. 
>>>>Q53: {What does Susie think of the smell of chlorine?}
>>>>>A53: Still, she resolves to enjoy it.
>>Q1.12: {What does Susie do next}
>>>A1.12a: The water slinks past her skin, touches her lips. 
>>>A1.12b: She licks them dry. 
>>>A1.12c: She imagines her mother’s perfectly brewed tea. 
>>>A1.12d: She takes a deep breath. 
>>>A1.12e: Exhales. 
>>Q1.13: {What will Susie do after taking a bath?}
>>>A1.13: After, she will change Mrs Simpson’s sheets, 
>>>Q54: {What is the purpose of Susie changing the sheets?}
>>>>A54: and hopefully, Mrs Simpson will never know.
